收一隻KingArts

收一隻愛國者 求巴打成全

收幾錢?
只係開左盒CHECK過.....
部野仲未拎過出黎

你想？

可留email？

300要?

可以

可留email?

有冇巴打放

係咪有丫巴打

係都留tg啦

有？